希望油尖旺掃毒組 比返份差使比剛剛過身警嫂做 一個女人仔帶4個小朋友好慘

佢d小朋友10-16歲，讀多幾年書仲可以幫掃毒組手

D人走晒後,賣drugs比邊個? 小粉紅? 武警?

人地咁細過已經識搵大茶飯食拆幾百kg 嘅冰毒

我就自問無咁嘅魄力

人地一早已經幫緊手 細路唔會有人懷疑 又有特權

應該有曬門路，老黑做分銷

屯門大媽嗰啲摸吓大髀又賣吓水咪啱晒個女人仔做囉

依家兼職做住艇仔先囉

農民邊有錢食? 農民工都無架.
除非開埋雞竇.國際雞城.

冇老公，出黎賣身，享受一下真正男人，晚晚比人插爽爽Y。
仔女日日有新老豆，恭喜。

連登受大量五毛入侵

性工作者

都要睇咩樣先得㗎

帶貨不離母子兵

每次$380 每日接5隻老公同類 = 每日5hr就有$1900
時間自由 每個月休息4日俾個閪休息 月薪$49400 有錢過老公死之前

出嚟做雞 同啲狗仆嘢囉

豬扒都係肉 有免費人妻唔屌
兄弟係泉下睇住自己老婆俾人屌一定好安慰

仲要睇埋自己老婆煲埋湯水比契家佬補身
如果評價高咪開返間湯水鋪 個名叫「住家菜」幫補身計同一眾契家佬 記住要寫明只歡迎藍絲 包好生意

死哂佢咪算齊齊整整